用144HZ 2K MONITOR但玩GAME就開1080P 有冇影響推力?

如題
CPU用緊I5 2320
GPU用緊GIGABYTE 970 GAMING
諗住買隻144HZ 2K MONITOR
呢架玩緊OW全開就80-100 FPS
如果用左2K 144HZ之後再開1080P FPS會唔會反而低左

你本身係咪1080p先 係既話就一樣

換卡吧 你唔行native resolution 畫面會blur

我4k mon打機焗住行4k

電腦SET 2K 遊戲SET 1080P唔得咩

畫質會下降，因為1080p upscale 去1440p 會出現 pixel unevenly distributed 既問題 1440/1080= 1.333 除唔盡使畫質下降

會濛濛地

利申，用緊xb271hu, 970->1080ti

建議佢換埋u i5 sandy bridge好似唔太掂

ow唔太食Cpu

怕就用msi afterburner 睇實時gpu usage

係喎 原來佢剩係玩ow

不過i5 2xxx配 1070up真係 bottleneck

睇game

我之前用GTX680配i5 4460/i7 4790k玩GTA5

同一個setting 同一個場景可以差1x fps

明白了

1080P咪即係2K

唔好較全螢幕得唔得

根據 DCI 官方參考資料，DCI 以及相關產業的標準並不將 1080p 視為 2K 以及 4K 解析度。

搵冇代表性狹義黎講

1080p中的1920x1080（16:9）因也符合2K標準，但是1080p是以寬的像素數量來計算，與2K的長的像素數量不一樣而有所爭議，大部分廠商把1920x1080依照舊規定分類在1080p

up what寬長？ wiki下先啦你

我就係睇wiki

2k就係請緊寬 up what長呀 wiki都拎黎講 大學都唔認同wiki有參考分啦

屌你又叫我睇wiki

我又真係第一次見人refer 1080p as 2k喎

我又真係未見過有廠商將1080p標成2k喎

無啦搵野黎屌, 無撚聊

條友勁痴線

即係用4kmon 玩8bit game

出哂名啦 連登怨婦王

所以佢張1060 3GB夠打 2K GAME

慢慢打飛機啦 五毛leo仔

收佣狗仲有人同佢癲

怨婦王又一柒事

EVGA FTW

條過街老鼠仲有人理佢

怨婦王出名啦

我都未見過1440p標2k 除左大陸哩

好似得你係大陸喱 五毛leo

有少少少blur 我本身用同吋數1080p mon

用4k mon睇返同一條片就覺得blur左少少

睇1080p片都還好

4k mon 開1080p打機blur得好緊要 唔開全螢幕又細

應該唔關4k=4k 1080p事

我隻4k mon開2k(1440p)係清過開1080p

你邊隻型號4k mon

同埋距離都重要